摩連奴：英超隊在歐聯中是二流

新賽季的歐聯已經全面開戰了，皇馬，巴塞，拜仁依然是奪冠的最大熱門球隊。儘管英超球隊的人氣也很高，但在曼聯教練摩連奴看來，單從今年的歐聯來看，英超隊還是屬於二流的球隊。

當被問到如今的歐聯強弱分明是小球隊越來越弱還是豪門越來越強的問題時，摩連奴回應道：「我認為對於你們談論的那些球隊，皇馬，巴塞和拜仁，我認為他們的歐聯在二月份才真正開始。現在對他們來說只是熱身而已。」

「等到了二月，我們這些英國球隊要在冬歇期後努力活下來時，他們還保持著活力並且已經準備好了。對他們來說，現在就是熱身。我認為我們英國的球隊處在二流水平，而二流的目標是小組出線。我們要拿到分數晉級淘汰賽，等我們做到這一點時，我們再來享受和那些強隊的對話。」

邊隊琴晚輸波影衰晒

阿仙奴歐霸一流

快車真係好on9

多蒙特

阿狗 出到淘汰賽我青瓜塞屎眼

去返歐霸咪一流囉~~

Ok

好串